# Вариативные задания:

2.1 Провести анализ различных источников (научная литература, учебная литература, научные статьи, материалы сайтов (содержащих профессиональную и достоверную информацию) по одной из тем

2.2 Результаты анализа представить в виде текста (синтезировать знания, полученные в результате анализа различных источников информации). То есть в виде текста представить анализ состояния изученной проблемы.

2.3 Представить выполненное задание в виде текста, оформленного в соответствии с ГОСТ «Общие требования к текстовым документам»

## [Результат](./VSR.docx)

## [Результат (pdf)](./VSR.pdf)
